Merry Christmas 🎅 我創作左一隻聖誕 Beat 想祝福大家，希望你會鍾意。

Merry Christmas,
送上一首聖誕 Beat，係輕快流行風格，
希望大家有一個美好幸福嘅聖誕。
願音樂可以洗滌遺憾、憂傷嘅心靈，
願音樂可以令幸福、快樂更加感到滿足。
🙏 Love & Peace

之後我會繼續創作多d 唔同類型、風格嘅伴奏，希望大家可以感受到唔同嘅氛圍同埋主題。
Enjoy the power of music, 多謝🙏 Peace

如果你鍾意 hip hop music, 香港仲有好多人默默做依類型音樂，當中有好多唔同風格同技術，你可以去依度聽聽，相信你可以搵到更多 hip hop 嘅動人之處，實有一種你會鍾意。

十卜

個段rap做得幾好，加油

多謝你，希望你有個開心聖誕。

surprised n amazing workpiece

介紹太多
不過rap得好好 支持rapper

好正
成個旋律都聽到好舒服

多謝你欣賞， Merry Christmas.

多謝你花時間聽我嘅小創作同埋支持，因為想分享埋點樣去創作一隻 Beat，希望你有個開心聖誕。

多謝你欣賞，希望你感受到當中嘅氛圍，love & peace.
希望你有個開心聖誕。

好正

好正
終於有首貼合主題又好聽嘅聖誕歌

多謝你欣賞， Merry Christmas. 希望你聖誕節快樂。

加油加油

正wo

勁！！！

多謝你， Merry Christmas.

會繼續努力，多謝你欣賞!

睇住成首歌由0到100, 係有feel 嘅。支持創作

Merry Christmas

加油

好勁 幾好聽 加油呀

支持

個旋律做得好好
好鍾意d staccato 同音樂盒聲

多謝你欣賞，希望下一首風格你都會鍾意。

多謝你欣賞，我會繼續努力。

好正 支持
聽到聖誕老人笑聲笑左

幫推

哇 好勁
會唔會開班教授
想學

好撚勁

支持
Merry christmas

正呀ching

太過獎啦你，距離專業我仲有好長嘅路要行，教人就未有能力，但歡迎隨時交流音樂。

拔萃有個大仆街

正

加油！好好聽

多謝你欣賞。

香港有個小阿李

多謝你支持。

樓主 會唔會作番首新年歌 期待你既新作

多謝你支持。

聽你講一講，我反而諗農曆新年時候做隻中國風新年 rap 賀一賀同祝福大家都好，多謝你。

暫時新一年第一隻隻會做 edm rap style ，主題應該會係勵志，希望大家新一年可以繼續做自己，追求快樂同夢想。

love & peace. thanks

好勁呀 加油

多謝你支持，我會繼續努力。

好好聽

多謝你欣賞，

已 Sub

多謝你支持，

聖誕係youtube睇到果時已經即刻跟住你唱 好正呀！！！！

多謝你欣賞同支持。

好聽 支持

比個建議你，既然你黎得連登開post宣傳

就係紅左之後唔好忘本，唔係我第一個追擊你

把聲好靚 本身唔鐘意rap 聽完覺得幾正

多謝你建議，紅唔紅真係講運氣同際遇，目前可以做嘅野只有做好自己嘅音樂，希望 多 d 人認識 Hip Hop Music, Rap Music，我會繼續努力做好自己嘅音樂，thanks.

多謝你，希望將來有多 d rap 嘅歌曲你會鍾意。

Thanks 知音。

又一年，Merry Christmas 呀各位！